狗咁中意射TG 唔知佢會唔會係自己屋企樓下射呢？

單純想知佢敢唔敢 無咩意思

Ha

射左會唔會返嚟住

面對現實，長期抗爭，分工合作

,互射 因為係狗